尋晚睇達哥睇到好嬲

屌你老味人哋都話數據顯示lag 機，雖然chat room 班人話睇得順，但係睇返backup 你就知twitch 嗰度lag 到仆街，頂仲有啲所謂兄弟話咩「想早收咪出聲囉，唔好搵藉口」，嬲到想即刻打爆個mon

琴晚真心順過前幾日喎 不過佢收早 早啲抖係好事黎～

推

香港狗係咁 以為自己係大野乜都投訴一餐 賤種狗

睇達哥, 一定要識得無視chatroom 班癲狗

嬲what?

補返條link